[一齊send] 推黑警上聯合國人權理事會

有巴絲話香港唔係羅馬規約成員國所以推唔到上國際刑事法庭，所以我send左去聯合國人權理事會

CP@ohchr.org

主旨: Unlawful Use of Force by Hong Kong Police
內容:

Dear Sir/Madam,

I am a citizen of Hong Kong and am writing to report the Hong Kong police for their unlawful use of force during the mass protest on 12 June 2019.

As part of the Hong Kong citizens involved in the peaceful mass protest, the Hong Kong Police used excessive force on us, including tear gas, rubber bullets, batons and pepper spray. Such use of force is unnecessary and disproportionate to such a peaceful protest, and we were prevented from legitimately exercise our rights to peaceful assembly, and freedom of association and expression. This is an obvious violation of the UN Basic Principles on the Use of Force and Firearms for Law Enforcement Officials.

Amnesty International has collected footages and verified 20 of them concerning 14 incidents of excessive use of force by the Hong Kong Police on the ground during the mass protest on that. This non-exhaustive collection of videos draws upon extensive media coverage and social media posts by local and international press organizations, civil society groups and people in Hong Kong. Based on their careful examination of these incidents, they have found that the use of force by police in the largely peaceful protest was unnecessary and excessive. They also confirmed that the use of force during the protest violated international human rights law and standards. For their detailed analysis, please refer to

Despite continuous demand from us and other parliament members to the Hong Kong Police and the Hong Kong government, they have refused to admit to the unlawful use of force nor start an independent and impartial investigation into the case.

We would demand full investigation into the case, in particular the responsibility of Stephen Lo Wai-Chung, the Commisioner of Police of the Hong Kong Police, and John Lee Ka-Chiu, the Secretary for Security of the Hong Kong government, for their ultimate responsibility of this unlawful use of force by the Hong Kong police, as well as Rupert Dover and David Joran, both Chief Superintendent of the Hong Kong Police, and others in the Hong Kong Police who were involved in this incident. We think they have international human rights law and standards.

Please feel free to let us know if you would need further information that could assist your investigation. I look forward to hearing from you soon.

Yours faithfully,
XXX

Push

大家勢幫手

推

已send

已腥

sent

聽日，和理非回合

Push!!

已寄出，推
香港憲法保衛戰
上帝與香港同在
世上只有我們是香港人

岩岩SEND左

Sent

推
一間send

sent!

支持你的決定，不要放過無理橫蠻的政府。

我推

香港社會基礎是中國最壞的，比台灣都壞。香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。

中國解放軍少將屌你地老母啊！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

push

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

幫手推

對聯合國人權理事會
我就唔太大期望
美國歐盟可能會好啲

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number